{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오늘 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは午後1時です。 連泊する場合、追加料金として10,000ウォンが発生し、フロントで入室前にお支払いください。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、全額払い戻し処理されます。 客室情報は事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご宿泊のお客様にはカップラーメンが提供され、全客室は異なるコンセプトのインテリアで構成されています。 フロアごとに異なるテーマやコンセプトがあり、携帯電話の充電器も完備されています。 広い駐車場があり、バスルームは最高級の一体型ウォッシュレット、埋め込み型レインシャワーブース、2人スパ浴槽、滝浴槽があり、特化しています。 快適な睡眠のために、ラテックスベッドと羽毛布団、枕が提供されます。 また、使い捨てのアメニティや洗面用具を利用でき、IPTVやVOD映画も視聴できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは午後1時です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊する場合、追加料金として10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、全額払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "客室情報は事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ご宿泊のお客様にはカップラーメンが提供され、全客室は異なるコンセプトのインテリアで構成されています。"
        },
        {
            "question": "フロアごとにどのようなテーマやコンセプトがありますか？",
            "answer": "フロアごとに異なるテーマやコンセプトがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バスルームは最高級の一体型ウォッシュレット、埋め込み型レインシャワーブース、2人スパ浴槽、滝浴槽があり、特化しています。"
        },
        {
            "question": "快適な睡眠のために何が提供されますか？",
            "answer": "快適な睡眠のために、ラテックスベッドと羽毛布団、枕が提供されます。"
        },
        {
            "question": "アメニティや洗面用具は利用できますか？",
            "answer": "使い捨てのアメニティや洗面用具を利用できます。"
        },
        {
            "question": "IPTVやVOD映画は視聴できますか？",
            "answer": "IPTVやVOD映画も視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 533
    }
}